有冇人可以解釋畀我聽點解瘟字嘅倉頡碼係kwot

完全難以理解，唔係kabt咩

係kabt喎

因為電腦字打出嚟佢唔係嗰日字，係有個人字係入面
瘟ok?

你試下用iphone打下

囚
皿

我用Android, 冇iphone

I see

同溫字一樣道理 因為打出嚟係囚唔係日

補充樓上，倉頡用台灣教科書字體，同我哋日常書寫習慣有出入。